大埔牆解決方法

好似派傳單D人咁棟牌，亦最明顯

會有機會被圍
最好盡快貼新721poster

即印即貼先

無賴文宣，正式啟動

Support
但記住連儂牆係支線任務
主線係721

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1